呢d時候垃圾港豬可不可以死埋一二邊

個ACC轉左私人

事後清算

仆佢個街, 愈睇愈嬲, 佢咪痴L左?
佢係我舊同事個老婆,早2年搞大左結婚, 條女係咪生壞腦??

推

push

幫佢紅啦

有冇人識呢條女??
Facebook:
IG: winky.611

佢母校係民生書院, 好似住九龍灣
去過英國讀幾年屎片 (University of Portsmouth -Hospitality Management)

佢同佢老公, 一樣都係on99

又冇講錯

佢老公Facebook:

佢老公點on9 法？

佢同老婆係英國識，返香港做野一舊飯咁，成日累街坊。

我同佢不熟，不知太多background ，聽其他同事講，佢老婆聲大大港女巴渣煩，點到個老公暈...大肚結婚， 好彩佢地父母係中產，靠父幹上樓咁上下d例牌野。

唔得閒理呢D廢人，由個post沉